近日晚餐 餓撚請入。。。

識食左

熱氣

Is.
自從唔食美心後識食咗

taste good

好吃。

個Pizza自己整？

肥死人

Excel.

唔係啦，我識鬼整
好食的

仲有囝囝陪食

不怕肥

PIZZA焗到乾哂

原來沒有 從來都沒有

但幾好食，可能因為我鍾意食牛油果

求餐廳名

幾時正經搵返件

邊間

你一個食哂？

Mamaday

無人愛

尖沙嘴Mamaday

三個

貼黑絲上黎

朋友一生一起走！